葵芳最新更新，人數唔夠

義士剛到葵芳
人數唔夠

推

Push

發夢大窩口黎緊

過荃灣啦

葵廣有保安見到你地報串比狗，葵廣不宜久留
利申：行過聽到保安講電話

發夢荃灣同大窩口都陸續有人過緊，但宣傳唔夠

唔夠就轉場

大家小心

新都會係Sell Hong Kong
盡量唔好去

荃灣隊去緊葵芳 頂住！

頂住！荃灣大隊過緊黎

7:10更新，由於人數唔夠封警署前面條路，義士退左去新都會方向，注意，原因是唔夠人，唔夠人

而家點？

7:21更新
義士再次向警署聚集！但人數不足一百！